而家全部同我出黎 八區集結

開槍唔洗付出代價？死黑警
我地唔可以驚 係呢個時勢要更加團結更加多人
我地越黎越少人只會助長啲狗既氣燄

［核彈］你話自衛開槍 咁呢條片你又點解釋啊